點解中國文化高過其他文化？

例如：係飲食
建築等方面

請指教
謝謝

大小便都未攪得掂

點定義「高」？
同埋飲食嘅文化有點分高低？

定義下咩叫國家同咩叫文化先有得討論。

你點得出依個結論

呢個講法由清朝開始已存在

中國d樓震兩震就冧都叫高？

中國文化高但係點解支那人可以一啲文化都冇

喺研發豆腐渣同地溝油嗰方面的確不違餘力
呢方面真係高人幾班
中國又贏

因為有文化嗰個中國一早滅咗

睇少啲中屎
睇壞腦

中國文化係晒日本

認同
東瀛存唐風

中國文化點高過其他文化？

建築勁？
太遠歷史的唔講，你睇下君士坦丁堡就知同中國冇得比

因為有日本幫手改良同傳承？